有無人成日急尿 膀胱裝唔夠容量

點加大容量

唔好再吸毒

係唔係以前食fing頭太多

建議睇泌尿科

好似吹氣球咁
對住條撚吹氣入去

買個尿袋

腎虧

男定女

有分別嗎

無此習慣

Search下「膀胱過動症」

可能帶腎石

賣咗部iPhone 換個賢用啦

多謝指教未聽過

我飲好多水

急尿未必等於容量細

可以係裝到一半，然後膀胱send咗個錯嘅急尿信息畀大腦

做多啲運動出汗就唔急

呢排成日好快急尿
可能壞掉了

前列腺增生？

有啲人可以一次過屙到1.5公升尿，其實係點做到

Search下「膀胱過靜症」

要屙幾耐？我700ml都係40秒左右屙哂。我聽過fd過忍尿最勁屙分幾兩分鐘，咁咪起碼1.5公升都有有冇可能咁勁